有冇巴絲想上3台月費plan

我本身for ipad 但黎緊都賣出去、個張卡用唔著
有冇巴絲要上台可以用我plan轉名繼續比月費
轉名費我比，仲有年半左右，每月計曬$266
6gb數據、有意留tg

或者直接tg我
tg: skronnie

仲貴過出面個價

我個plan係呢個價